香港依家班學運代表人物對比起六四班學運領袖係咪有過之而無不及？

六四某程度成功唔到係因為班幾無能嘅學運領袖做咗大台，但又幫唔到啲咩 （eg 參考同李鵬嘅對話）

但依家我哋嘅代表 天琦 gphone 周澄 全部都做到野
，最緊要係佢地唔會做大台影響決定，而係各有各做，論能力嘅話都應該屌打 王丹、吾爾開希、柴玲等人

是敵人太強。

可能冇真外國勢力幫手

情況完全唔一樣，唔可以比較

加上前幾年香港咪一樣有大台，不乏你講嘅人物

消息流通已經差好遠
當年冇網絡一定搞唔到流水社運

佢地既號召力係強 但主張和理非咁解 個規模同聲勢大到以為真係成功 連香港人都係咁諗
公平d講句 我地都係因為六四先知中共係痴撚線 冇可能和平手段爭取 先開始提倡勇武抗爭
而當時中共係扮哂思想開放 引d知識分子出黎殺 根本未知個暴政去到呢個地步
八九民運失敗 係歷史上面自然 但事實幫到後人 唔係無能
所以多謝樓主你做其中一個事後孔明 踩多佢地一腳

今次如果香港真係衰左 以後我地係歷史上面都會比人踩多幾腳 除非有後人知道我地當時做緊咩

又黎張飛鬥岳飛

64證明過和理非係會失敗、對話係伏
大家14年雨傘又係重複咁失敗收場

唔出坦克車姐。。。

周庭啊唔唔係周澄

64失敗主因係佢地信共匪會改變

你覺得而家呢班唔信?

唔同！大陸學運領袖無想過自己政府會出坦克對自己人民，香港班學運領袖個個有哂心理準備知道赤色納粹可以出坦克對付人民。